[召集] 2017 ielts 討論區

小弟三月考

大家有冇咩方法攞7.5

你公開試咩level先

下個月考
dse lv2 想考6.0

3

其實7我都okay

1月12號考 聽日出成績

主攻
reading & listening

dse level 2
& ielts 7.5

Speaking睇運

利申: 9 9 9 6.5
Overall 8.5

Dllm 華人女人做speaking考官真係死9成
自問英文唔算差 dse 5*
係外國生活過 同鬼佬溝通做fd完全輕鬆冇問題
同佢傾期間都冇deadair又係咁轉字 都6.5左我
拉撚低晒 屌你老母臭閪

咁pk

巴打咩情況

有7有6 average 6.5
唔高但夠駛 大家繼續努力

speaking 6左
問我建築同高樓大廈既問題，完全係鳩up
同一日個friend個topic係關於讀書
最後overall有7.5真係執返身彩

2月12考 有冇巴打一齊練speaking??

9/8.5/6.5/5.5 7.5 咗
惟有下個月努力過

巴打加油

點操

早2個禮拜考完，2份paper 6左，好彩拉返6.5，用黎報master，應該岩岩夠洗

第一次考，有d緊張影響到

邊到揾resources 去操speaking同writing先至好